我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

陳雲：我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。這次是聯合國。
這是我建議大家freeze在前日星期日、在對我們最有利的一刻的原因。跟住，國際社會就會放心為我們聲援。

睇下please